[突發] 有人吐血！

Wtf 我屌你老母

推

屌你老母死黑警

push

Push義士

屌你老母真係痴撚線。。。

唔好有事呀!!!!!

死黑警

係咪果個比人圍住踢？

呢個係中彈定被打！
到底有幾多人出事

癡撚線架

係咪比狗射中胸口
一定要冇事 加油

係ge話將佢剪埋

屌

依個咩事

睇唔到啦